有冇人知...

未夠面皮厚可以執二手飯, 旺角區有冇巴打知邊度可以捕到d 餐廳掉野食or 過期野

巴打你真係咁手緊既話你留個tg
借啲錢比你食飯啦

過期野食撚死人